啱啱升職 個同事送咗粒荔枝畀我....

代表咩

想食你抽荔枝

唔好食，有毒

代表你渣ga

一粒荔枝三把火
新官上任三把火
我好似認真咗

一粒荔枝=新官上任

想R你荔枝

又幾有道理

下
你地係咪未聽過一粒荔枝有三把火

荔枝火(熱氣)
佢令你火
暗示自己惹火

ff少陣

望下你個春袋
係咪好似呢？
無錯 佢想送佢個春袋比你食